{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020817?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 제이드"
    },
    "text": "宿泊·貸室サービスは24時間営業しております。 朝食は朝7時から8時30分まで提供され、利用案内室の前には食パン、牛乳、シリアルが用意されています。 これはセルフでお持ちいただけます。 日中の宿泊も可能ですので、いつでもご利用いただけます。 リモコンを利用してネットフリックスやユーチューブを視聴することができます。 連泊のご利用は20,000ウォンで、入室の際にお支払いください。 客室の状態を保つため、飲食物は客室の外に置いてください。 駐車場は観光バスや貨物車まで広い駐車場がありますので、安心してご利用いただけます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されることがありますのでご注意ください。 周辺には蔚山KTX駅までは300mで徒歩3分、彦陽市外バスターミナルまでは2.8kmで車で8分かかります。 西ペンICまでは3.9kmで車で9分、億温泉団地までは8.9kmで車で16分かかります。 蔚山市内までは20kmで車で30分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "宿泊·貸室サービスは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は朝7時から8時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はセルフでしょうか？",
            "answer": "はい、利用案内室の前には食パン、牛乳、シリアルが用意されていますので、セルフでお持ちいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "日中の宿泊も可能ですので、いつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、リモコンを利用してネットフリックスやユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、連泊のご利用は20,000ウォンで、入室の際にお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室の状態を保つため、飲食物は客室の外に置いてください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、観光バスや貨物車まで広い駐車場がありますので、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離に交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には蔚山KTX駅までは300mで徒歩3分、彦陽市外バスターミナルまでは2.8kmで車で8分かかります。西ペンICまでは3.9kmで車で9分、億温泉団地までは8.9kmで車で16分かかります。蔚山市内までは20kmで車で30分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 447
    }
}